將生髮水regaine溝落洗頭水到，晚晚沖涼用得唔得?

仲滲入好D??

你洗完頭唔過水？

ching又岩Wor

猶豫用唔用

未30歲，冇M額，只係地中海
仲算唔算雄禿?

萬X 賣舊水一支...用一個月...
我聽連登仔話上ebay買....係平d但我有不愉快經歷所以不了。

真係要用返2-3個月先開始有小小效。

一定要keep住早晚用。

同埋呢隻野好似怕水，我睇說明書講到好怕水咁。

朝早用完有冇成頭濕咁出街?

唔會的...

佢有個死人噴嘴俾你，一次只可以噴6下 既量(計哂你所有部位)，每日2次。

唔可以太多因為呢隻野係減血壓，用太多會釘蓋。

同埋佢其實好快乾，我平時係出門口整，15分鐘之內都乾哂。

有啲野要留都留唔住

我都係，無m，淨係個頂開始梳
諗緊買唔買好，係最驚無m用完搞到m

用緊嚟生鬚 希望死唔去

當然得啦

唔係掛，釘蓋

雙親有無脫髮？

阿爺阿公叔伯全甩

其實可能係血壓太低....我講得誇啫....

咁樣 佢地幾時開始甩頭髮？
我身邊有人都甩咗好多年，佢係頭皮好油個隻。前排佢頭生濕疹狂甩頭皮，佢話求其用咗一支係藥房買既洗頭水後好似生多咗。仲有佢話陳志雲代言個支都okay

佢地中年先甩，但我都未夠30歲..

鋸棕櫚 VS 咖啡因
如果只揀一樣，邊個好?

都係睇下醫生先，我又唔似雄禿.
完全冇m額。。

btw 想問大家喺邊到買 Minoxidil 會平啲?
之前貪近去藥房買, 成$300支.